就算伊巴普巴watt跌下來

月巴也 永都會存在

摩佬佢不安 陣不需要更改

迷摩總要勇敢生存

曼聯頭三不會如願

獌迷學會

幻想將對巴塞 但周三無比賽

好歌

......

好唔爭氣笑左

咩歌
郭富弱既城？

有時就唔好夾硬了

迷曼今日 又要再失眠

愛是永恆?

應該係明年今日

月巴不可見 爸爸繼續鍛煉